其實有幾多人搵到一份自己鍾意嘅工，每日都好有動力返工

FG做咗幾個月嘢，覺得而家份工正正常常，但唔會令自己每日都好有動力去返工

諗轉工又唔知咩適合自己，好冇方向

當興趣變成工作，慢慢都會討厭

FG啱啱出嚟 諗落忽然間跳去另一份工好似對生活好大轉變咁 不過其實成世人流流長
唔早啲變到你30歲嗰陣就冇乜本錢去試新嘢試鍾意嘅嘢由Entry做起
可能轉轉吓間公司啲人夾 啲工作又冇咁無聊會有返啲動力呢

利申FG做咗三個月嘢

本身都幾鍾意份工嘅工作內容，因為興趣所在
雖然有時有啲job 嘅性質會無聊
但總體算Ok

自己做出嚟嘅嘢會通街擺/派
諗到呢點就更加有動力做好佢
有時weekend會實地睇吓自己有份做出嚟嘅成果
跟住禮拜一就會充滿幹勁咁去翻工

試下lunch 走去做運動，做十五分鐘都好，沖個涼再返工

羨慕巴打
番工最有成就感就係睇住自己d作品比其他人欣賞
我而家做緊個d paper work就算我draft岩晒都只不過係一份商業文件
無咩人真係會欣賞佢既價值

其實我都唔知我做嘅嘢係咪真係受人欣賞 畢竟唔會有feedback

不過自問盡咗力就得喇

無。

我就係例子,依家日日都唔想返工.

真，好彩我冇搵我Ｄ興趣黎打工，唔係真係死得

轉左好多份, 現時呢份最滿意
1~2日HOME OFFICE, 一日出街睇風景

開頭有動力, 但老細同同事都好撚西,
而家好撚冇動力, 唔係因為而家進修緊同來緊結婚要錢..
低人工D既工我都肯轉...

唔會呀，啲足球員都幾爽

保險雞返工最多正能量

咩工

家家有本難念的經姐，人地辛苦你唔知